張敬軒係藝術家？

分分鐘求其一個apa final year學生都收佢皮啦講真...

英皇打手唔好咁撚過份好冇

大把人係勁 但唔代表捧得紅
佢當年都浮沉幾年先靠首酷愛成名啦

佢係護旗手

藝人同藝術家都係叫artist
兩者差好遠 但係總有啲人覺得自己係藝人就係藝術家

佢嘅音樂風格有冇帶起一個新嘅潮流，定係編曲技巧點突破法
有排都未到佢lol

apa好pro嫁點比

講個笑話
APA學生

又一個唔知咩叫護旗手

好撚多打手

張敬軒係咪artist我無興趣討論，但如果你話Apa學生係artist，呢個真係一個天大嘅笑話

又點先係？

咩事

藝人好似係artiste 先正確,不過無人用

叫artist只係自我感覺良好，實際上只不過一件product

負皮都冇用 啲fans吹到咁誇張，藝術家都講得出，你地圍內覺得咋
天皇天后級嘅歌手都未必稱得上藝術家啦，作品性質同多唔多元好重要囉

好多藝術家都係專注係一種style而得到欣賞 咩只有多元先係㗎咩 睇返畫畫嘅artist都唔係啦

每個時期嘅經歷都反映喺作品上，我話重要唔係指一定係

歌手only吹太大

係呀 張敬軒連天大笑話都比唔上

玩d 垃圾 pop song love song吹撚到佢係藝術家
英皇打手幾時都咁垃圾

英皇打手hi

推

張敬軒係藝術家

藝術家
玩到最多樣化音樂 家駒個類先叫係

art rock progressive rock 實驗音樂
pop rock都玩晒

真